歸納今日三個重點 決定以後點行

第一、唔好再係星期日搞大型遊行集會
太多人冇條件第朝可以唔返工，陪你玩到咁夜，
入夜後人越黎越少，真正既戰局都未開始已經大量逃兵，咁係中左警方既緩兵之計。
警察朝早養精蓄銳幾乎唔佈防，示威者就由三點開始遊行消耗體力，此消彼長。
六七點係最多人走既時間，八點過後人一散去，佢地就突襲，最後兵敗如山倒。
將戰鼓放係星期六敲響先可以避免呢個缺點。

第二、唔好再留戀港島戰線
回應返第一二點，香港有８３%人住係非港島地區，
請問有幾多人對港島呢個地方有歸屬感？
港島只係一堆辦公室、石屎森林、遊客地區。
加上次次都轉幾條線先去到港島，人係惰性既，今日人數銳減足以證明呢個講法。
再者，港島地形平坦，警察易於調動，通過幾次實戰經驗佢地越黎越識得應變。

第三、提倡５大訴求絕無意義，必須光復香港
香港法治精神已經完全瓦解，三權分立亦如同虛設，
到呢一個仲期望透過制度去達到所謂訴求係非常固執。

點樣可以做到，我都唔知道，
但希望大家記住，戰場上要be water，思維都要be water

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推一次先，唔阻住出面live post